夏雨喺《溏心3》嘅演技係咪已經超越左全盛時期嘅李安納度？

「點解會唔收得？我真係唔明 」

呢句完美演繹一個過左氣但又自己為是既死老野

自以為是

過左氣嘅意思係曾經好勁喎

咩叫超越,不嬲都係地球最強

浮誇 表面 出晒力隆屎咁 差唔多啦
打和super